輸左6雞

大家報下數

6雞 same

2000蚊 好心痛

輸咩輸6雞

500蚊

賺 2 千
多謝哂

正股，賺2雞

輸廿幾個 dllm

買球證作對即係同錢作對

對家*

買親都對家先大獲

頭幾場都贏
德國輸返晒
5000

下次知道球証買咩就早出聲

1球。。。。。

2000蚊

3球